市民打小人 狂揪 習翠翠、忠誠廢物

市民打小人 狂揪 習翠翠、忠誠廢物

【本報訊】昨日是二十四節氣中的春季節氣「驚蟄」，有民眾按照傳統到灣仔鵝頸橋打小人。小人當道致民怨四起，47名被控告串謀顛覆國家政權罪的民主派人士前晚更須全數還柙候審。有人首次到場輪候，表明要痛打特首林鄭月娥、律政司長鄭若驊。

■陳先生在寶牒上寫上「香港人加油，手足頂住」。

警方一度查看

灣仔鵝頸橋底多個打小人攤檔昨早已大排長龍，民眾手持香燭、寶牒及小人紙輪。。。。。

。。。。。。。。除在小人紙上寫上「大波樺」、「7婆」、「習翠翠」、「3萬黑警」及「忠誠廢物」等政府高官及警隊外號外 ，他亦在寶牒上寫上「香港人加油，手足頂住」，警方一度上前查看。

■鵝頸橋多個打小人攤檔昨大排長龍。

同樣首次排隊打小人的李先生指明要痛打林鄭月娥、鄭若驊及兩人的家屬。他批。。。。。。。

黃小姐也說，。。。。。。。。，「打政務司定律政司啊⋯⋯我唔記得嗰條友（的名字），總言之最肥嗰兩個喇，坐爆凳嗰兩個。」

自言已十年沒打過小人的馬先生則表示，。。。。。。。

■「小人婆」手起鞋落，拍打聲不絕。